係香港坐地鐵真係好辛苦

一向上望個個都係到望住自己
眼神就好似屌緊我唔俾個位佢坐
做乜姐

其實係望你個樣點解咁撚毒
太毒真係忍唔住望

驚乜春

呢個不了

都好過企係度對住人加拿大郁都郁唔到咁難頂

屌你有位坐，好過比堆地盤佬/大陸嬸企位迫到你實一實

有得坐咪好
屌你企先麻撚煩
d早落車果班就企到入一入
未落果d就塞住門口
讓得左邊出時右邊又推
都唔知企邊

塞門口鬧得啱
企得入都要鬧